反了反了！中国人不吃這一套！

潛力圖

點解 殘體字 同正體字混合的